有無人可以而家出嚟聽我呻

近排同返啲好耐無見嘅朋友食飯
佢地都搵到自己熱衷嘅事
有人讀電影 有人做free lance畫家 有人讀翻譯
反觀返自己 混混噩噩
無興趣亦無專長 淨係識得用錢嚟衡量
我ex問過我 我一起身想做啲咩 我做咩會開心 我鍾意食咩
我一樣都答唔到
咁多年人生都好似空白一片咁
我真係好撚迷惘 失敗 一事無成

擺低個tg希望有好心人俾個出口我

利申 天水圍

坐在係屋企樓下喊
其實我唔敢俾朋友知我咁垃圾
佢地個個都以為我志向堅定

嚟屯門我搵你

喊住搭車好柒
屯門邊到

邊度都得嘅 天水圍太遠了

出少啲假膠 post 囉

連朋友都開到聲話覺得我愈嚟愈蠢 唔識變通
嗰下好想講晦氣野 但都係無講到

我唔熟屯門 都係搭的士架渣

take19 無re

我已經係屯門了，係邊會合

西鐵就去到啦

睇睇樓主

我查下點搭 屯碼可以嗎

我就係屯門碼頭

大熱天時搞乜

Tg

好遠 我喺屯門站嗰頭

咁你係屯門站等佢咪得

樓主係咪真係嚟先 3條佬

有無紙巾
我應該搭西鐵去屯門站？

利申 依家喺鳴琴嗰邊

唔識 我係咪而家出發

可以嘅 我都係喺屋企出嚟